本人強烈建議舉辦一場爭取雙普選的遊行

唔好唔記得爭取雙普選
爭取雙普選，不分黃藍
藍絲如果敢講唔要普選，必被人民唾棄

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

推

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

自推